黃圈流通代幣提議 - USDT

主要會用兩種: 交易用的USDT 同 加密通訊用ZCASH
USDT是能夠做 1USDT : 1USDT ， 當中「零式」是能夠為各位會員提供一兌一服務。

為了確保該條款可以被執行，每輸入100USD到「零式」， 「零式」便會支付101 USDT 到入款者手上。反之亦然。

例: 小明人金100 USD ， 手上銀包會顯示101 USDT。

若小明入金101USDT ，「零式」亦會轉移100USD到他戶口。

行撚開啦

G持用stablecoin 一齊拋港紙

入去傾
Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (5)

作業內容:

遲啲政府會規管，點搞

你可以去世界各地買， 其實唔好搵我地買...
我地都係在世界各地買返黎，再send 比你地...
仲要100: 101...

如果真係立左法，用電子人民幣係理想既， 有國家做擔保，有黨唔怕

不過而家想叫多d商戶試下收電子貨幣，點都要有個中間人做保障....搞手直頭打唔到和

...

零式唔炒幣， 只係想推廣...

各位賺多d

唔係，只要係香港非持牌交易所都犯法，同埋都要唱返港幣做生意或其他日常生活，可以點解決先

例: 小明人金100 USD ， 手上銀包會顯示101 USDT。

若小明入金101USDT ，「零式」亦會轉移100USD到他戶口。

你入金同轉移依下已經算係交易犯法啦，好難普及喎

如果有狗放蛇，你入佢戶口依下已經check到你邊個，拉得

商品化呢

只要唔係在持牌交易所同唔係八百萬資產的專業投資者，私底下交易已經犯法

用美元 歐羅 日元💴

跟香港政府做法做囉， 監管姐， 又唔係禁止買賣。

大家唔好咁撚痴線， 全世界都監管緊， 唔通全世界都買賣唔到咩...

你都要拎到牌啦
人地政府冇香港管咁多

拉人封艇係唔駛理由，你估今時今日佢會放生你唔理？

我地目的係開發一間行政透明既機關， 令到香港人可以無國界做freelance，變相假移民。咁而家你可以繼續玩現金交易，以物易物，走去比光時食人血。人地光時高層十萬一個月呀柒頭。

無區塊鏈，無公開記脹，盤假數點做都得啦！有邊間公司敢比人知搵幾多錢？

自己咩都唔撚知，就話呃人，你哋地智障睇TVB大既咩？用下個腦，睇下咩叫blockchain la.

正常人既，起碼有讀過下書or google 左blockchain 應用既人，都唔要求多...
有問題可在google doc連結中留言， 太低能既問題唔想答。

互聯網去到3.0既時候，有d香港人還停留90年代， 呢d垃圾留言直接skip就算啦...
我skip 既人， 你地d問題，多數都可以google 答案，thx

黃圈告密機制-Zcash
Address: zs16c9rkz9qy6j9kper0ph9rctajkmxse3mfwr4fjfj9h5npvg306g4gjxcvdgttpqct67fcyk5r9v
不要發送zcash 以外的區塊地址

任何人想向「零時」告發不人道情況，如手上有光時黑歷史亦不想公開身份時， 可利用「零知識證明」， 加密內容向我們告發，我地代為公告。

「零知識證明」從2014年開始，Zcash協定（即「Zerocash」）在原開發者團隊與約翰·霍普金斯大學、麻省理工學院、以色列理工學院和特拉維夫大學的各個小組協同運作。具體體現為：公有區塊鏈加密了交易記錄中的傳送人、接收人、交易量；用戶可裁量選擇是否向其他人提供檢視金鑰，僅擁有此金鑰的人才能看到交易的內容

即是告密者與「零時」之外，沒有第三者可以知道內容，信息儲存於世界各地，亦不會怕被黑客攻擊。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

告密者使用Zcash 的Z address >>>>>>>>>>>>>> 「零時」使用Zcash 的Z address，
(轉賬最小金額便可)

轉賬間寫下機密信息，我們將會發報.....

---------------------------------------------------------------------------------------------------
討論鏈 :
格式 : [-----------內容------------]

「零式」: [大家有咩睇法，快D下面講下~]

「零式」: [Zcash 咁樣send 一野好平，0.0063 USD左右]

「零式」: [安全過telegram]

剩係食gas price都食到你窮

中point

用USDT.Tron
師傅你咩年代?

0.006USD fee ，款項一秒到手